屯門公路11架車相撞

今晚要九點先返到屋企

有冇帶橡根？

即刻落車行啦 架車叫差佬拖走

塞撚到仆晒街

帶咗Gas爐準備打邊爐

大欖塞到汀九 笑死

唔識駕車就咪撚駕喇
個個星期都係咁

好彩過左

我識馭車

落車行返去會唔會快過係車度等？

11架咁撚惡

即刻坐巴士返屯門士站買定十個膠袋稅尿袋高價出售

可能趕住返屋1企睇馬仔呢1

過埋汀九橋塞到青衣油庫

點解要坐巴士？

屌哂你班撚屌老母

咁快青衣，仲諗住長沙灣添

炒西鍾4飛時間又到

仲喺九龍嘅去荃灣轉53啦

夾撚死哂班的士狗

有無乘客中途落車，做行路撚

應該立法禁止各大幹線撞車嘅人渣車

坐53咁勁，不如踩單車

咁大獲，元朗果邊都準備塞到仆街

好彩我係青山公路忠實用家

我已經返到屋企啦

行下線咪得

係錯既

撞過車先要渣呀

你識飛架

貴寶號呀

港鐵又贏

坐紅色小巴

坐中個瞓覺阿伯就慘

我啱啱過咗深井 幫幫手抬架車落去 thx

好彩今日早收工6點就過左轉車站

港版鄧寇克
天天上演

迴旋處變碰碰車場

喺車訓醒又可以番工

咁都比你過到骨

下面有人等緊你

又會變開心快車

衫都唔洗省埋今晚個餐

好急屎

好急...

坐黨鐵 笑緊你班塞車傻仔

邊撚個po 食物圖死全家

我有肥牛

1852

真係勁好彩
5點半係大圍走
唔係9點都番唔到元朗

大欖都塞緊？

撞一條線定兩條線先

足以證明屯門公路害死好多屯門人

搭村巴到左村巴=屯門新幹線

唔撚係呀

收工諗左陣坐黨鐵好定巴士
結果坐左黨鐵平時坐開巴士

黨鐵又贏

求其搵架上水大埔車再轉小巴落返屯門啦
53可能同塞車無分別
52行下路都可能穩陣

撞車阻住地球轉啲撚樣應該全部即時處決

On9屯公又塞 屌你 唔識揸車唔好出街啦

慢慢塞3個鐘

個紋身都幾仁

加多單
屯公返屯門落深井出口撞三車
冇車落到深井

圖？

十一架車都係同一條行車線定係所有線都封曬先？

好彩去到荃灣即刻落車，轉西鐵

還好，未頂到荃灣
好快連隧道都入唔到

+1

想問11部入面有幾多部的士

快架啦

一部都冇 好似係

【馬路的事交通消息】屯門公路去屯門，近大欖落斜慢線有交通意外，龍尾︰汀九橋近行政大樓。

【馬路的事交通消息】觀塘繞道去油塘，近勵業街快線有交通意外，龍尾︰麗晶花園

話住屯門好舒服自成一角果D係邊?
咁又係 都無外人開到車入去

今次好似無

沖埋涼 dup 個骨都夠時間

屌你牙

好彩返到屋企

Hi

鬼夠職位咩

無衝突㗎
衣食住行都係屯門，唔使出城咪得

閃電11人

想該問有冇bbt

到底今次係53快啲定塞車快啲呢

bbt？
有2-3架貨Van 其他都係私家車

多過串魚蛋😂😂😂

有道理
區內輕鐵唔洗拍卡啦

上左巴士，RAP to me

你收左工？

頂到入長青隧道

benz bmw tesla

點撚樣撞到十一架

過咗海啦

FB見到，數緊有無11架車

集氣 我要KO埋南灣

阻一條線姐

屯公：吐露港
暫時1：1

9架 好似係

今次好似真係無

死撚晒未d 司機？ 未死落去打撚死佢老母冚家剷

訓晒覺？？

手足

發生咩事？地震？

Dayday 炒

過咗大攬ok

最尾架全責

最後嗰架賠哂

女司機
解釋哂

揸得私家車有9成都係抵撚死，可憐班比私家車狗累事既巴士乘客

串燒

點解繁忙時間撞車唔洗扣分
阻一條線都唔知會影響香港損失幾多錢

大家乖乖地搭巴士
巴士司機有訓練開
撚會炒車咩

不過香港人最鍾意無料扮四條
樓下有鐵路，有巴士直達 上車可以訓
都會開車 比車租型嘛

快相位急剎

逐個碰撞計 可以兩邊告哂 好似係
Suppose後車要有安全距離 前車亦唔應該急停

年經post cls

我今晚收23 點，唔知仲會唔會塞

斷頭台幾撚時先有呀

和理撞

呢個位快慢線會交換
香港特式黎

屌你老母冚家產冇腦咪撚揸車啦仆街

大西北班撚樣騎牛算啦 識唔識揸車架 年年都大炒

要一開始就行青山公路

過左逃生門先睇到個po

無帶水樽, 可以屙去邊

屌你咩頂到入青衣

屯門公路就係炒咗三架巴士先改到而家咁

有幾多部TESLA

點解下路仲係全綠 平時應該紅晒

好彩wfh 成日都出事 一塞就幾個鐘

無啦，收緊定個旁缸算啦

巴士行邊條到我話事

仲要見班人死都唔入大欖

有錢揸車無錢過隧道 慢慢等啦

利申：返到屋企

53 慢慢都會去到元朗

屙返落個爐度
永續打邊爐

屯公咁易揸都炒

所有要返屯門嘅人已經喺哂屯門公路了

咩車

一日走左

畀咗牌費大撚哂
想炒咪炒囉要你批准？

停停停

from fb

第一次見 好想上嚟影張相

咁咪啱 咪使旨意走啊

咁可以塞到過海

係大埔道死咗幾撚多個？

好彩早一個鐘行過

急屎點算

又塞車

青沙排隊中

搵人拎篇「我和我的唐山」嚟改做「我和我的屯公」啦
改完應該塞到返屋企架喇

利申：失業撚喺屋企想塞都冇得塞

荃灣路又咩事

好撚辛苦啊 塞完未

我數到得9架

相同做法

觀塘繞道都炒車？來回兩個方向都塞死

有無帶定橡筋

就快塞完

塞到荃灣路囉蠢

最後果個賠晒
又害死一個人

邊個位

旺角佐敦返嚟嗰啲搭紅van啦

咩app

快相位 急彎 仲要4線收3線

立法強制繳交塞車稅
你老母臭屄 塞一分鐘罰一萬

原來唔係 個個走難落下路塞返轉頭

我只想知有冇的士狗

睇到POST 依家先入去行青山

drivergram

咁唔係個個住元朗

屌你係咪得3歲
屯公史上最撚大鑊嗰單咪巴士
近期啲，大埔公路單巴士意外又死幾多件？

要6架拖車 問題係點嚟

11架都炒到 係視力問題定智力問題

東九係常客

荃灣路葵涌路都塞

你咁都叫就快
綠完又唔一定塞完
但紅色就一定

似長青

有冇人同意繁忙時間撞車要扣2倍分加即時停牌1個月

朝早去觀塘個啲點

正鹹香鹹香

只需要頭尾各一架on9就夠
你收得切 後面停唔切 都係推你隊前面

好心就限制考牌人數量啦dllm

75個站吖
第兄

呢個時間啱啱好
大部份人都上咗車返唔到轉頭

9串燒 100米後兩部再追尾

繁忙時間製造意外真係要嚴懲

唔通坐黨鐵？

無

9成廢牌司機啦

警車都撞

座車去大埔再小巴返元朗都無咁嬲 重快過塞車

啱啱googlemap計過
深紅色塞車路段有26公里長

正仆街，個個跟車跟到貼一貼。

點解咁多人寧願排都唔去大欖
油費都響返到啦

屌你老母 岩岩過咗個位
見到班仆街 Call白車

CALL 白車CALL你老母咩
CALL 黑廂車 收屍啦
屌你老母

咁你咪慢慢等，咁既情況，藍地落返去仲快啦

塞到長青隧道未

上路塞下路會唔塞？太天真了

日日塞車都唔黨鐵

慢駛 多車

點解又會見到你
都唔知點解會入咗嚟 明明自己往嗰度都唔使經過屯門公路

我地唔撚座黨鐵既

塞到茘景啦

住港島最撚好

香港快線不嬲係左線

札住條jer唔瀨尿？

搞到要去企黨鐵

過撚哂啦
我喺貨櫃碼頭停咗

same

全程唔轉線嘅話屯公最快係中線

全綠嘅吐露港傳來慰問

呢d鐘數準時收工都出事
遲走反而走晒去搭地鐵

當然坐鐵路方便

食飽啦 巴打

係咪快線串燒頭車急break攬炒

落雨一定係咁 班撚樣玩啲咩

留名等睇有人post 野食相

西九撚表示同情

好彩完全唔吸引

以後撞車搞到塞車嘅人
無資格call 白車
要call 就call黑廂車
叫你老母幫你執屍

係日日

因為塞到過撚咗長青
想上大欖都冇

過過趕住去死咁，貼住前車揸，累人累物

希望你聽朝返工開開心心

屌你老母繁忙時間係屯公炒車既死賤種應該要挑腳筋

仲有放工

呢個係咩App黎架？

坐撚到屎忽痛

炒車撚又贏
要大家陪葬

挑腳筋

咁咪弱智囉跟得咁撚貼

炒左無耐已經係汀九位
算避過一劫

班痴線佬真係收左錢去炒車

drivergram 追po啦ching

屯公果鑊唔係個車長出錯喎
不過巴士撞車少見咩

九東撚表示 first time！？

點解屯公特別多車禍

屯公炒 個個行大欖都有排塞

巴士撞車根本唔罕有
係條友唔知做乜扮唔知

好彩去咗旺角坐小巴

鳩估11架入面一定有Teslun

因為長，頭尾成19公里
但係是但一個位炒都會全條塞
所以感覺上就大鑊

屯公個單係比貨櫃車撞落山

屯工啲快線撚時刻保持2米距離
真係好撚大壓力

住屯門嘅人前世做咗咩錯事？

人大咗睇化左，都係行中線算，冇咁大壓力

嗰年唔止一單大鑊嘢 好似係 年代久遠可能記錯

對經濟效益造成嘅捐失要當事司機負責

班追尾狗全家斬首示眾啦dllmcfh

所以話。。。。送都唔住屯門

轉車站係咪好多人

我download先
利申：塞緊將隧

去元朗嘅應該行入屯門轉輕鐵仲快過53

hi mc 鬆遲

嚴重巴士車禍全部發生喺新界撚身上
屯門公路 2003
大埔公路 2018
粉嶺公路 2019

去上水搭276p 啦

19公里算得咩屯公灣多又上又落仲要多測速今次又係個測速前撞

邨巴行下路啱啱先到

撞車個11條友
你地無撚資格call 白車
要call 就call黑廂車
叫你老母幫你執屍

快撚啲死啦 屌你老母
斷頸啊 仆街死

啲生蕃係咁上下
利申住咗2x年

有冇人賴左尿？

訓撚醒仲係條路塞

上水轉車大法
30年前屯公癱瘓都係用呢招

直情要釘牌啦屌佢老母

市區車速唔快，撞車都唔會太多傷亡

佢快相機全部係斜路呢下先頂癮

依家塞到邊 一陣準備行西隧 塞到嘅話我唔行

Rush hr 11車相撞 仲要屯公
當年我屯市入面兩車相撞都塞左9個字
大家加油

所以死都唔住入北區

永久除牌

上面有人post咗😟

屯門邊度有呢d食？

塞車師

好彩坐咗比比鳥返屋企

塞到青衣。。。

邊個位?我去支持你地

我d frd全部留翻係屯門翻工得我出九龍翻工

咁串燒嚟講中間嗰幾架車通常都係無辜嘅

好彩睇到個post

自己整㗎

照行 熄匙落車推

日日出城咁

車費又貴

住北區好難先上流

死撚埋啦 唔好理咁多

重要賠錢比公共交通工具（的士除外）
然後回饋番搭公共交通工具嘅乘客

唔知屯門撚會搭黨鐵定明知固塞呢
矛盾大對決

中間個幾架車司機係你契哥？
咁鐘意護主

屯門冇咩好工

Google maps話荔景

重點係得小欖深井汀九3個逃生出口

黨鐵都爆

繁忙時間揸架錢七上去已經抵死

係呀

好工點會係屯門

想知點解塞一線仲有兩線行都可以塞撚到咁

dllm 撞死哂佢啦

就黎九龍啦

廿幾年前 元朗去荃灣拜山
可以朝早十點上車，下午兩點先到

屌你老母 行下停下 chok到想嘔

我都係

好彩兜荃灣

咩事癱瘓？

係咪最頭果架渣太快唔記得有影相跟住一dup

唔係呀嘛

落車行啦

行元荃古道可能快啲

改道?

除咗學校、醫護、社福機構，
新界有咩工係啱u grad做
可能得一個科學園

坐咩車

仲要同班廢佬度日

好多大陸新移民

搭緊屯公X線/263/龍運車點算

屎水黎嫁？

屌，整返個屯公老豆搵仔啦
私了班撞車廢物
同時警惕下啲司機唔識揸咪撚揸

警察

11號

未起好大欖個陣勁撚慘
元朗人都要同屯門人分享屯公塞車喜悅

全家一齊挑
揸住架電動輪椅周圍走啦廢物賤種

好正啊啊啊啊
有無食譜

班撚樣揸到屎忽撞棍咁，撞係正常

通番未

點做到

知道炒車通常都食埋嘢先返去

落車搵間酒店瞓返晚當staycation第朝起身返工算啦

撞果條友你老襟嚟㗎？

52同53有分別咩

唔走三號幹線 去荃灣再去大欖
汀九橋長青日撚日都塞 屯公執撚左佢啦

係我撞咗 sor

上左車先見到呢個po既表示
.........

科學園係沙田
果個環保園黎

急～～～屎未？

幾正喎師兄

咩湯底好想食呀

樓上有條撚樣講得啱
挑腳筋啦
車都唔識揸
撞快線

一陣8:30到九龍測上車返天水圍 會否未塞完

圖

人類總要犯同樣的錯誤.jpg
Btw 求車cam片

求食譜

食飽訓左上床打p4

這就是新界東嘅優勢

落車行返屋企

塞到畢架山
61x

大西北

唔通司機有預感走左去行青山？

屌你老母 死全家先啦

不了

307皇后像廣場上車，瞓醒仲係麗晶 ，入咗大老山仲要慢車，而家終於到石門

大老山獅子山同青沙咪又係塞到仆街

好簡單，日日塞車，係私家車錯定巴士錯

塞完啦

2018 E21A深水埗炒上行人路撞死人

觀塘係地獄

急唔急尿啊！？

塞完未？

雅都有間

仲有條城門。

唔好博啦

佢講新界整體

其實沙田算多工

大埔道忠實用家
城隧5蚊都嫌貴

可以要求司機開門
搵個位去廁所
去完再上番車
因為架車都無郁過

通返了

而家到獅子山、大老山、將軍澳隧親塞

較早前觀塘繞道往油塘方向，近勵業街的意外己處理，龍尾：麗晶花園。

獅子山隧道公路往沙田方向，近世界花園快線有意外，龍尾：獅隧管道內。
2020-10-28 HKT 19:51
較早前油麻地渡船街與甘肅街交界的故障交通燈已修復，交通回復正常。
2020-10-28 HKT 19:45
較早前觀塘繞道往油塘方向，近勵業街的意外己處理，龍尾：麗晶花園。
2020-10-28 HKT 19:32
較早前屯門公路往屯門方向，近嘉龍村的意外清場，龍尾：青葵公路近一號貨櫃碼頭。
2020-10-28 HKT 19:31

好過屯門好多

啱啱先塞完東廊東隧觀繞大隧 combo

黨鐵就黨鐵啦 鐵乜撚野路

應該立法所有因為佢撞車而令到時間有所阻滯的人可以要佢用錢賠翻d時間

但要將軍澳搭到天水圍 搭鐵好攰

已處理不過麗晶

香港攪成咁, 邊個責任?
咪班城規會班高層

有乜理由唔開多幾條隧道架?
屯門空出西環, 九龍灣去北角.
仲有美孚去上環......

其實元屯天堆巴士佬都幾爽 塞車 = 休息
塞到夠鐘到總站直接收工

大埔公路沙田段一日唔搞掂擴闊，一日尖山城隧大埔道都係死

廿幾年前新田公路擴闊嗰排
連呢招都唔work
當年坐276可以坐個零鐘

屯公好順喎

大隧好似已經就消化晒

入大欖前only

獅隧

沙田有火炭+石門工業區
屈臣氏總部都係火炭
屯門最出名可能係維他奶廠

個個渣車渣到好似東望洋咁 貼撚住車尾行 唔炒就奇啦 仲要濕地都唔拉開行車距離

石門勁多玻璃幕牆商廈

起完一棟又一棟

但隔離係碩門邨

痴線，開車係身份象徵

屌

前車大把理由急停啦
後車要有安全距離就真

龍尾：青葵公路近一號貨櫃碼頭

去咗九巴app睇吓點行

開眼界原來有架巴士去哂荃灣屯門天水圍元朗

青沙塞咩 ？

因為兩條線唔夠流量囉

其實係四碌版輕鐵 平時d 人搭幾個站架渣

雙方立即停牌6個月，如肇事主18個月內再犯就額外增加3個月，如此類推。

罰錢係無阻嚇作用，最好嘅懲罰就係等佢哋感受塞車樂趣，又可以減輕道路使用增加的士佬收入

有冇6點半觀塘出發既朋友

冇事啦
而家反而係例牌深井倒塞

幾時禁止用屯公去深井
起碼少一半塞車

佢地做醫院同零售

聽日又少11架車

醫護 專業人士

樓豬返到屋企講聲

Highway嚟 做前車急停你咪以為大把理由囉

冧石封路封足一個月

禁制令

沙田大圍頂返去後面 依家通咗啦

叫咩名？

屌
講得岩
真係咪撚再俾佢揸車

Btw乜撚嘢無碼流出

你又唔好話喎，呢啲流水線需求唔細，黃金去荃灣Donki Donki 得佢直線

西隧青沙大法好

塞果幾分鐘姐 平時響尖山入面慢車果時心諗 屌你老母攪乜撚野 跟住通返落車望錶原來都係塞左5分鐘

嗰時啱啱走咗907C

立左啦，國安法

我搭907C，已經沖完涼、食緊飯

講得好！撞過車而真係有責任既應該要終生停牌！呢d垃圾冇資格學人揸車！

呢個咩app嚟

車型蜈蚣

waze

應該強制每日1900由荃灣出發開車番屯門
番工都係0800開始

點解要攬炒！

多謝你 即刻冇哂食慾

唔算好塞姐 長青未間封既話

差D 中伏

坐過一次出汀九
屌佢老母架車keep住20低速狂chok
過撚完屯門架車可以打橫咁揸
差啲同對面綫架車炒埋一碟
咁撚樣都唔撚洗釘牌

仲塞緊？

仲未通返咩

考個船牌開大飛點睇

而家喺寶鄉街食黃店茶記了

之前二號橋癱瘓吐露港公路嗰牌，馬料水有船返中環

屯公真係垃圾黎

打返個飛機先啦

屯門公路肯收費未

第二張code pls

呢個好笑

抵撚死啦成班唔坐地鐵

比人隊屎忽贏100% 唔洗審

《我和我的屯公》

無疑，屯公是屬於塞的。

如果說，廿年前，那個腳蹬亮麗皮鞋、肩揹手提式公事包，身穿上班服的打工一族，整日頹塞在那條震驚世界的公路上的二十三歲年輕人，還沒有意識到，生活已經把一條長年撞車的公路交給了他，那麼，今天，當我再次奔赴屯公，並又一次塞到停的時候，我才意識到，我和我的屯公已經無法分開了。

不久前，我和師兄們看見了一張谷歌地圖上的今天。出於什麼呢？我立刻把它截下了圖，幾乎是下意識地，隨手發到了那一版。

是的，那是一個注定要用深紅色填滿的日子---

十月二十八日

......

大家加油

真係好難會輸 除非影到佢特登玩野

1.開車係身份象徵
2.開車自由啲
3.享受開車的快感
4.可以比油錢
5.可以同人講我有車
6.我鍾意比車租
7.坐巴士係賤民既表現
8.鍾意塞車，你吹咩
9.可以坐
10.日日塞好撚爽，出錢又出時間，人地訓緊我塞車

巴打食開屎？

求第二張code

當你3000部車每條線行1000
以家每條行多500 點會唔塞

VDD-123

做醫院唔一定專業

巴打喺周大福打工？

冇改錯名

早幾個月轉咗工，留翻係屯門翻工真係爽好多

屌你老母揸車同開車都唔識分

DNLM

好彩上車之前睇到呢個post

因住d 道德撚影你上fb group

辣湯黎 自己食 記錯勿屌 食家勿屌

浸花甲 落鹽吐沙先 睇你鍾意食咩啦食呢種就浸下
準備姜蔥蒜 切粒粒 芫茜切好擺埋一邊
落油 等油熱咗落姜蒜
重點 落豆瓣醬 落辣醬 炒紅曬 視乎你自己食唔食得辣 落多落少啦 我張圖就落好多嘅

（其實唔食得辣可以試下整蕃茄湯，雖然我未試過，不過師兄可以試下，炒番茄落番茄醬加d糖應該唔差）
跟住落花甲 落一羹耗油 兩羹生抽 一羹老抽 兩羹紹興酒 有麻油就落埋半羹

跟住一定要落滾水 滾水 落到差唔多位啦 再落自己鍾意嘅配菜落埋粉就ok啦 應該唔使落鹽 落埋蔥 自己試下味

行大帽山可能仲快
返屯門應該一個鐘搞掂

地你老母呀

開你老母車咩支那仔

唔知咩花甲粉

返到未

意粉啱唔啱

食開精？

其實運輸署果班仆街幾時放寛70限速呀，次撚次行到好順時就要夾硬收慢。放寛到80肯定唔會多撞囉

繁忙時間私家車收$100 一程啦起碼

駕乜鳩

好多支那仔

返工時間沙田未到就塞到仆街

唔會再喺繁忙時間搭307 塞到癲都未返到屋

加到同大欖一樣咪得

係都三隧同價先啦 問題根本係香港太多私家車

塞完未

行大欖隧道都出事

樓豬返到屋企未？

每日呀

最尾果架係咪最大責任

屯公免費wor
點都要收費先
要解決車多好簡單
每架車要交低1球比政府做按金
仲邊有人敢出車

求第三張番號

得番西鐵

咁長就bookmark 佢先

想問下塞完未

好明顯係第2部啦
第2部撞 先會令3-9有機會撞

上你屋企食得唔得

咁撞法去東涌搭船返屯門可能仲快

維他奶 好似係

未

仲未返到去？！

你點知尿係鹹香

擺駕！！！

痴撚線

係吖 10年
3月比佢 被離職左啦

唔好咒我死全家吖
我po相係想比精神食糧你喳
今日塞車塞左幾耐吖

交左牌費可以任撞

有冇人仲未返到歸

我揸泥鬼洗俾你推到

荃灣踩單車返屯門要幾耐

我誠心希望唔撚識揸車既就咪撚79出嚟害人害物啦臭化撚屌閪

唔知做乜呢幾日度度都撞
保持行車距離未無事囉
是但一個心急就累全世界

而家屯公 過左 拓海灣就3 收2試路
咁樣切計真係會仲塞車 個個唔識去晒慢線
中線要讓車 跟住快線又要比中線既cut過去

應該係拓海灣前3仔分叉路口
將原本既慢線收做路肩
兼且早1公里係地下寫係前往大欖隧道
咁就咁少啲人去到尾先黎cut線

平時既屯公一日都可以6單啦, 乜仲未習慣咩

舊屯門牛入咗呢個post 表示懷念